Hij wantrouwt zijn eigen oordeel daarover is zo belangrijk, dat hij altijd niet bereid is zijn mening te geven over welke dan ook foto; maar hij heeft een aangeboren fatsoen en eenvoud van smaak, welke leid hem in het algemeen volkomen gelijk. "
